你地係咪想同裝修佬割呀！屌

前線攻狗屋比人屌 冇用圍黎做咩！得唔圍
前線打陣地戰比人屌戀戰 打唔贏！得唔打

我地唔打陣地 打遊擊快閃裝修囉 ！
前線去裝修 但裝修到360 中銀冇得再裝
我地咪搵其他目標裝修囉
btw有明知樓上住宅仲燒鋪唔排除有鬼做

今朝見到一個二個話我地裝修錯 又點又話我地唔聽
裝修期間大家都歡呼 有咩問題唔好怕醜同前線講
我地唔係唔聽 ［red]係裝修個陣冇人同我地講唔得[/red]
另外唔係第日三罷我唔建議搞紅綠燈 始終盲人聾人要靠燈路馬路

果然連登同現實兩個世界

放負就比人即負評 預撚左

屌連登俾人滲透哂 唔駛咁認真

黑警清真寺太柒，要靠spin 小米帶風向。

自己做之前唔識用下個腦先咩

保持清醒
唔好俾五毛帶風向
香港獨立
主權在民
光復香港
時代革命
我個人講咗好多次
重申和理非唔代表文宣
文宣要有
家陣係戰爭
互相利用
互相角力
美帝唔係好人
中國要驅逐
贏咗中國先
搞定外部入侵
內部慢慢清洗

唔想架水炮車出黎就要一直玩真人版跑online
和理非就一直撤曬 冇左要保護既人
除左偷襲下狗同裝修 真係唔知要點做
點知裝修錯又比人屌

傻既
咪咁易比人激嬲
大把風向狗
睇現場反應就夠
如果真係好影響心情既可以唔洗睇

明明出面都係重點報道緊清真寺，連登好似另一個時空咁

一睇就知嗰啲係風向撚

原本都冇野 睇到幾個熱門post都講裝修錯

邊有人割
勿分化

不割

現場得歡呼同開遮

勿認真
連登d分化po 洗極都洗唔走
明明勁多人歡呼拍手

到現場都知好多和理非歡呼拍手掌
有時真係唔洗理連登d風向咁多
不過我都認同裝修用水/蟲/屎會比火易控制

不割蓆 不分化 不指責
兄弟爬山 各自努力

拉